# spring-boot startovací projekt
Protože nastavovat spring je strašný. Tohle funguje jak na lokále, tak potom i v dockeru. 

Spouští se přes `spring-boot:run`. 

Případně do docker containeru pak lze udělat war soubor, pomocí `mvn package` a spustit `java -jar *.war`.